Цикл forEach перебирает массив, выполняя для каждого элемента функцию callback, аргументами которой могут быть: элемент массива, индекс элемента в массиве, сам массив. При этом последние два аргумента являются опциональными.